發現自己一返工就好精神，如果全中國一齊復工，會唔會連肺炎都冇埋？

d人做做下野暈低